煲底見係咪要求太高 我呢家只係想全民抗暴

或者未必煲到見到
但係全民抗暴都做唔到
就連去煲底見嘅機會都唔會有

Support,d黑暴係時候停

香港人革咩命
連一齊罷工都做唔到
仲要淨係識推比醫護做

做咁夜左咁多五毛

香港人未準備好革命

你up乜？係咪曱甴話來？

膠黎既查，已block左個藍膠

全民勇武
唯一出路

連登著名五毛嚟

現在全世界都開始封鎖香港

又多幾條女大肚

講得岩

夢話留返發夢先講